U-ne-tsv-no hi-a ni-du-we-se-le-i, I-la-ya u-do-hi-yu-hi i-gv-yi u-lu-hi-s-di, a-le ni-ga-dv u-wo-tlv-hi-so-di; a-le na-s-quo hi-a ni-gv-nv-go-we-la yv-wi U-we-tsi a-tsi-no-he-s-gv-i, na-s-gi u-tsa-ti tsu-da-le-nv-dv u-gi-li-yo-i-s-di ge-se-s-di, a-le a-se-quo da-ye-tsi-ye-lv-ni.
